7月7日大遊行

民陣，靠你為大家支援各義士

7月7日係777落台之日

到和理非集結